講真 去台灣讀書班傻仔連能大仔都不如

人地能大仔
起碼敢試 就好似當年李時珍食屎咁
為左未來香港教育作出重大貢獻
都有比人笑下既價值 同比人參考下
去台灣班撚屌
人地都話撚明個舊係屎
都仲要衝過去食 食完之後仲要話好好味
話食屎唔撚係食野? 台灣大學生唔撚係大學生?
你不如直接話自己去台灣做幾年廢青 我都仲會敬你識得享受生活
事實上係台灣讀撚完書番黎 係我眼中仲柒過中六畢業出黎做野
只係一班唔肯認自己失敗既人

可能人地讀台大呢

agger

去完台灣讀點會返香港

喺台灣阿豬阿狗都讀到大學